{
  "Cancel": "回",
  "title": "Strims",

  // video player
  "player": {
    "Exit theater mode": "推出影院模式",
    "Theater mode": "影院模式",
    "Exit full screen": "推出全屏",
    "Full screen": "全屏",
    "Mute": "静音",
    "Unmute": "声音",
    "Pause": "停",
    "Play": "开始",
    "Miniplayer": "小屏",
    "Close": "关"
  },

  "layout": {
    "header": {
      "Home": "首页",
      "Categories": "全类",
      "Streams": "直播",
      "Broadcast": "广播",

      "Search": "找...",
      "Close chat": "关聊天室",
      "Open chat": "开聊天室",
      "Settings": "设定",
      "Activity monitor": "活动监测"
    },

    "networkNav": {
      "Networks": "网",
      "Expand": "扩大",
      "Collapse": "倒",
      "Add network": "加网"
    }
  },

  "chat": {
    "More messages below": "更多信息在下面",
    "Sending": "正在发...",
    "Message delivery failed": "不能发信息",

    "composer": {
      "members": "成员",
      "tags": "标签",
      "commands": "令",
      "emotes": "表情符号",
      "modifiers": "修饰语",
      "emoji": "绘文字",
      "Write a message": "写个短信..."
    },

    "drawers": {
      "Emotes": "表情符号",
      "Whispers": "私讯",
      "Settings": "设定",
      "Users": "用户"
    },

    "settings": {
      "Messages": "信息",
      "Whispers": "私讯",
      "Highlights, focus, and tags": "亮点，重点和标签",
      "Autocomplete": "自动完成",
      "Message formatters": "信息版式",

      "Show flair": "表示饰",
      "Show time": "表示时间",
      "Harsh ignore": "厉害忽视",
      "Hide messages tagged nsfw or nsfl": "不表示信息有nsfw和nsfl标签",
      "Loop animated emotes forever": "重复动的表情符号不停",
      "Disable spoilers": "不用剧透",
      "Shorten long links": "缩短长网址",
      "Compact emote spacing": "稠密表情符号",
      "Normalize alias capitalization": "正化化名资本化",
      "Maximum messages": "最多信息",
      "Stream viewer indicators": "直播观众指示符",
      "Banned messages": "禁信息",
      "In-line messages": "一样行信息",
      "Highlight when mentioned": "提起你亮点",
      "Include mentions when focused": "重点包括提起",
      "Increase visibility of tagged users": "用户有标签可见多",
      "Custom highlights": "定制亮点",
      "Comma separated": "逗号分隔...",
      "Autocomplete helper": "自动完成帮忙",
      "Show emote previews": "表示表情符号试验",
      "Greentext": "绿字",
      "Emotes": "表情符号",
      "Combos": "连击",
      "Modifiers": "修饰语",
      "Settings": "设定",
      "Keep synced": "保持同步",

      // viewer state indicator options
      "Disable": "不用",
      "Bar": "杠",
      "Dot": "点",
      "Array": "矩阵",

      // banned messages options
      "Remove": "擦",
      "Censor": "审查",
      "Do nothing": "留"
    }
  },

  "settings": {
    "network.title": "网络设定 - Strims",
    "bootstrap.title": "网络Bootstrap设定 - Strims",
    "chat.title": "聊天室设定 - Strims",
    "videoIngress.title": "视频进口设定 - Strims",
    "videoEgress.title": "视频出口设定 - Strims",
    "videoChannel.title": "视频频道设定 - Strims",
    "autoseed.title": "自动种子设定 - Strims",
    "vnic.title": "虚拟网络接口卡 设定 - Strims",
    "debug.title": "调试设定 - Strims"
  },

  "landing": {
    "login.title": "登录 - Strims",
    "signUp.title": "报名 - Strims"
  },

  "directory": {
    "Search": "找...",
    "Embed": "嵌",
    "title": "目录 - {network} - Strims",
    "titleFallback": "目录 - Strims",

    "embedType": {
      "AngelThump": "AngelThump 直播",
      "Twitch": "Twitch 直播",
      "Twitch VOD": "Twitch VOD",
      "YouTube": "YouTube 视频"
    }
  },

  "inviteAuth": {
    "header": "{peer}请你参加",
    "Error creating membership": "错误创造会籍",
    "bootstrapServers": "{count, plural, =1 {Bootstrap 服务器} other {Bootstrap 服务器}}",
    "Alias": "化名",
    "Name contains invalid characters": "名字有不能用的字",
    "Enter an alternate name for this network": "输入网络的备用名称",
    "Your name in chat and private messages.": "你聊天室和私讯内的名字",
    "Continue": "继续",
    "Reject invitation": "拒绝请帖",
    "Loading": "在加载...",
    "error": "加载请帖时有出错"
  }
}
